903 Promo 日文歌

求最近903 remix promo 入面
男聲 慢歌
係Supper 段 "隨著感性性感在這一剎間攻陷....."後面

Up

想知最後果首

果首英文歌?
大哥 英文歌詞喂

比埋你

Thx!

係咪呢隻? 我想搵最後女聲個隻

thx,
幫你留意下

係上面我post果首